[保險妹請入］部署緊大概買50萬左右儲蓄保

講講要求先

1. 錢會一筆過比哂
2. Open to 任何一間保險公司
3. 保證回報完全唔重要
4. 但保證現金價值越少越好，亦唔介意保證回報期長
5. 需要有終期紅利/特別紅利 （視乎你公司點叫，冇所謂）
6. 需可以做partial surrender
7. D係個現金價值入面搬去excel計可以每年攞幾多錢出黎攞到終身係完全冇興趣（如果你手頭上果張係年金計劃又滿足到我要求另計）
8. 認為有policy哂請影張相上黎，你留tg我都係叫你影張相架啫，我自己識睇
9. 睇啱的話都大概率會買
10. 我買股票唔洗你教，花生友米煩

請出招

tg hugo1991 搵我傾

俾你參考下

千其唔好買儲蓄保! 握人架。買bond etf 啦。

而家點黁買bond

買長實 做short call/put 好過la

開美股account. 真係要而家買 / google 揀5 隻 A級公司 Bond etf / US municipal bond etf

而家一定唔會買bond

樓主買得saving plan 都知佢係newbie, 你叫佢玩option 唔買bond? 唔好害人啦。

1113 full cover short

㩒錯button 分分鐘。。。

直接voo spy好過

可以睇下BOC Life 有隻5年短Plan 回報幾靚 儲完5年擺係到多幾年 就double本金

我可以tg send proposal俾你自己睇 因為proposal要入埋你年齡 性別 你要唔要我留tg?

直接睇proposal 有數字 實際啲 你有數得計

買長期國債ETF啦

去到倆厘幾息，個個月派錢，仲要無回本期

上面D人CLS架!賭上癮，再叫其他人落搭。

未至於呃人嘅，只係回報唔靚囉，外加蝕通脹。你只需要知道保險公司嘅回報係建基於投資，而佢地嘅投資大多數係長年期國債就得（唔guarantee果部分）。咁所以樓主不如直接買國債啦！

利申我讀金融嘅！

其實第10點係米真係甘難明？
你地上面講果D我全部都知亦全部都識
唔洗當我比保險呃
你就當我全部都係股票+現金
屋企人唔止一次話唔知我銀行，股票行用邊間
密碼亦更加唔知
50萬我輸馬會都唔止
呢個數有冇攞去買bond, funds, 股票，債，etf對我整體唔significant
咁我攞少少出黎買份保險咁啫

反正2020年好地地一個人自殺係冇出奇架嗎

介紹林作比你識

@Sean8899
broker

儲蓄保險雖則有成本，效率唔高
係點都係一個資產

都講明儲蓄plan
年齡 性別有影響個plan咩
提供完有咩分別

合理
佢唔係唔要回報
只係要非保證回報
可以cash out 既回報
所謂保証回報，另一個講法係你保証攞唔到既回報

純人壽唔4都冇用
儲蓄保佢有儲蓄同投資既特性
今日睇果舊錢我冇用
若干年後當我冇得做既時候起碼可以退單攞返舊錢連回報出黎

是

可以合理 買得呢份plan睇breakeven無咩意思

視乎個人係咪想等到張單完結先拎錢囉
一般啲儲蓄plan都十幾年 如果年金成個plan三四十年先完

我都想g

以我所知 年齡 健康 性別係唔會影響真正嘅儲蓄plan
可能佢想sell埋你其他保障同啲riders
所以我覺得佢都係搵個理由呃你留TG傾

不如你講下你忍到幾多年唔拎錢
如果你有決心忍到十五至廿年先好買
如果你十年左右就話要拎，你預啲錢多得果雞水

利申：非保險狗

講下你幾歲先 我地要了解客戶背景~

回本期長我知

因為同保險公司買點都有保障成分 就算買儲蓄保入面都會有part人壽 好似舊時啲101投資plan
10年前做過唔知有冇脫節

保險agent 洗腦真係好勁。。。

樓主點睇美債？

Etf黎講得fallen angel比較睇得上眼
國債黎講個腰太低
就算買total bond etf都唔吸引
HYG YYY果D其實個窩都大
風險回報我覺得麻麻地唔太平衡
反而買債券基金ABAI算合理

操作上，我0願用3199買人債
正常3厘幾息
實際操作就113.5買 116沽
一年可以玩2-3次

傾傾

做Broker 可以對比唔同plan 有問題隨便問

始終吾明點解有錢要比人幫你儲。好似請個好醫生但係自己吾注意健康。

其實只係保單年期跟返你年齡 你會易啲睇得你幾多歲 return會有幾多姐 唔洗諗到咁複雜 冇其他plan想sell 我做嚟做去都係做saving多

一嚟

乜事 講到明要保險妹
佬既唔好搵人啦

點會你會覺得bond etf 既return 會低過saving plan? 試過有親人買saving plan 十萬本左右，十年後淨賺一千。。。

你tg我 我send 3份saving plan俾你望下compare下啦 唔hardsell 講每份plan嘅玩法同回報 就完 唔會有override/sell others plan
揾個跟得足嘅agent 起碼你有問題都有人follow up 唔洗俾人點嚟點去
利申: 唔洗話我係雞 r單嘅時候就咁講 我個個客都follow得好好 定期都送嘢 前排口罩荒 有客冇口罩 我都私人買咗一兩盒俾每個客

如果純美國政府債 揸到到期 20年capital gain 28%
會唔會太on9

首先50萬佔我資產只係一部分
股票， bond etf我自己識買
今年個回報我so far我都好滿意
無啦啦買份保險而我自己都好有信心個回報做得比我差個原因寫左係#21

如果你諗到有咩方案的話
我係open mind的

有好多人當左放八年十年就拎得
唔清楚個實際運作

PM
利申絲

去英國買樓放租，又可以抗通脹。Liverpool 一間三層house 都大約係港紙一百萬樓下。回報有8%, 扣埋tax 同其他fees，都有3%.

我有30萬但唔知買咩plan好

要求：有得屌

搵何韻施買金磚四國

可唔可以俾啲意見
我砌緊etf portfolio
5年後cash out
30%arkk
30%qqq
15%voo
剩返25％諗緊買公司債(BND)好
定係中期國債(IEF/TLH)或者長期(TLT)好

我純粹識睇佢D野咁解啫

冇咩衝突
通常呢D計劃個增長來源係個不明既
我寧信信佢個退保價值做到個大概
都唔想佢有個較大比例落左保證果part拖低整體回報
你話斷單未必係高位
咁我又覺得冇乜好出奇
我都一樣唔知我要用錢一定要放股票既時候個價值係幾多
平時做操作亦做唔到最低位買買高位沽

個人認為美股已踏入熊市。現時應該留cash, 等大跌。就算一年內唔跌，都只不過無左3% 既yield, 當買保險。但係如果大跌既話，loss 一跌more than 3%

咁你將50萬拎去買國債etf，然後每個月D息拎來買term life

國債息2%=$10000/年
40歲term life保費都係5,6千一年，講緊2球保額

相比買儲蓄保好處：
個500k隨時都可以拎出來用
幾乎0風險保證有2%回報

小弟不才，想請問閣下覺得儲蓄保優勝之處係邊？

定係等佢大跌期間買住bond收吓息先

bond 都會跟跌，跌一成都三年息啦。

有時唔明點解你地鐘意自己砌etf portfolio
貪自己做rebalancing好玩？
我D懶鬼買個AOR算
長線after fee未必差好多

佬幫佢安排休班飛雞囉

用50萬叫雞

儲蓄保個投資組合入面有40-70%股票
Over long會跑贏？

已pm

洗錢呀ching?

樓主可以講得咁仔細就知佢有研究過啦
想多樣嘢分散投資啫
咁都有咁多人衝出嚟屌

佢作用應該係唔想計資產。。。是一個好方法

Saving plan 都計資產。。。唔計資產既係年金

樓主既要求咁特別，應該d錢唔太乾淨

保險狗全線出動

做金融都會投資失利啦
呢句可以慳返
btw 支持國債

擺19年退保價值有120萬
第20年開始每年拎9萬8 拎到第40年
擺多10年退保價值156萬
assume咗你30歲

唔拎錢都得
Tg我send多幾個scenario畀你睇

個思路根本唔係投資。。。似導人向善
同AA狗做善事

我見樓主講野都應該識D野的
可能佢有佢既見解，等樓主回應先

11. 比咁大張單你，包1Q是必須的

了解樓主需要 可以加我tg傾下

11.需要床單。

個個買呢啲嘅話啲保險狗屎都無得食

又係依d膠po 屌你老母

樓豬要lump sum plan無肉食
等睇扮broker嘅agent繼續sell 101 plan

我諗呢個幾符合你心意

唔好提樓主啦
講到口都臭
總有人會買

有興趣可以tg我

連登都幾多保險狗搵食

有冇其他？

邊隻仲有兩厘幾息?

點睇都覺得樓主係行內人
出呢個post去導人買儲蓄保

搵我啦，我都平胸架

12 一年內免費比我任屌

Mental accounting 嘅問題嚟
(前提係你有紀律)
又話識投資
做咩唔擺喺人哋啲underlying到唔使俾人食
做咩要喺啲錢度圍圈
你又話口袋夠深
輸馬會都唔止500k
咁邊有咁多risk pooling嘅需求
而且如果係講死
基本上人壽係保緊一樣一定會發生但時間唔certain嘅嘢
同其他保險唔同
所以最唔吸引最冇邏輯係呢啲plan

如果係都要買
你買嗰啲支那短年期投資保險啦
佢哋啲回報好高
高到你唔信
但係佢底下個duration matching係錯晒唔balanced (可能佢asset side 係買落咗30年fixed income嘢用嚟提供回報俾5年期嘅policy然後不停希望有舊客新客繼續入嚟做)
唔知仲有冇做啦

不過我都係勸你唔好做喇

好似幾正長知識了
仲傻瓜過供幾隻etf

我都以為係

1.年紀
2,身高
3.大細
4.時間
5.次數

點知係認真post

儲蓄保險狗扮問野開po

短線國債唔會咁掛

二十蚊，跌二蚊都一成啦。

你其實係咪想(somehow)是但買樣野比password屋企人塞住佢把口?

舊錢十年後先開始滾
你速食買牛熊啦

有無聽過保費融資
類似槓桿買債
例如你用50萬本
銀行會借150萬俾你買個200萬既plan
呢150萬淨係要還息唔洗還本（2%左右）
咁個200萬既Saving Plan就4-5%左右
相對你既50萬本, 10年平均回報有7-8%, 15年有10%以上 （扣左利息成本）
五年保證回本
有興趣我可以講多小小，無興趣就當聽下

咁點解要蝕十年通脹同埋return?

樓主似係幫大陸人走資

樓主好似不嬲都喺財經post叫人買保險

需唔需要抵押？

個Saving Plan 就係抵押品
好似借錢買樓咁

真心問，有無儲蓄類保險產品係跑得贏sp500回報?
平均2年或以上計

點解睇頭幾個，就覺得 黑錢味濃

再指定保險「妹」，就更覺係個變態佬開Po

買etf好過

1炮過比三年拎得 回報年利率2.4 有興趣可以介紹既

唔需要

2800盈富基金的迷思

淺淺淺......談槓桿ETF的運算原理

睇左樓主呢2個post
然後見到前面d 連登仔話樓主乜柒都唔識叫佢買bond etf
就有種班門弄斧既感覺

咁都比你搵返出黎

@hkprotector002
有冇興趣做融資倍大舊錢

No no no
應該話係佢賺到錢先同你滾
蝕錢會叫你供多幾年

因為唔係個個都識投資
平均每年回報5釐複利息
有幾多個做到？

供款年期係固定
你有無了解過？

一定有，可以tg搵我再比你睇睇

平均每年回報5釐複利息, 而家既saving plan 無可能做到。

到時佢就會叫你架喇

做咩咁睇唔開買儲蓄保

我買咗一份，每月供款$2500
睇返，平均係有7釐
同埋我心態係有舊錢，老左有得用（防守）
其餘既錢就用嚟投資（進攻）
好多人諗錯咗，以為儲蓄保險係用嚟投資
其實儲蓄保險只係保障到老咗叫有舊錢
買儲蓄保險唔會發達

你買過？
你買咗幾多年？

月供都7厘 如果我做lump sum係咪有10厘

我意思係除返開，平均$2500/月
供5年
另外既錢，你去炒股票輸曬
你都仲有份儲蓄保險

我想問如果供5年或者10年既plan， 擺係度分別10年同20年，期間唔拎錢可以做到平均年回報幾多%?

例如我供5年， 擺20年個年利率會高過擺10年幾多?
同埋如果我一次比30萬，同分10年一共供30萬， 20年後會差幾多錢?
本身有玩開股票，但都有興趣睇下儲蓄保險係咪啲人講到咁差

LOL，你問下個agent 而家攞有幾多淨？

真心問囉 你都話等十年先開始滾
咁我心急想即刻開始滾先做lump sum啫

明點解佢死都唔俾你一次俾曬未

最緊要係保險妹有床單

會唔會推到1001？

仲以為會見到最後要求係床單so sad

揀返條女先諗個plan

點解睇唔開？希望我get錯

如果有圖有真相有女既TG, 有機會變波po

最後一句 認真？

係都kiwi
起碼有對假波睇下

靠你啦

2020年
認真定唔認真
好似未必係我話事架喎

買tesla

清楚明白

如果50萬一筆過既儲蓄有兩款可以揀
有一年派一次息既
有10年已經有4，5成回報既
唔拎出黎用既咪繼續run囉

其實件事係點，幫人買？

依家拎？😨😨😨
你唔識就唔好扮啦

咁你咪同佢傾
以為自己好醒
你要lam到盡，人地賺咩？
保險公司本身就係拎咗你舊錢去投資
佢賺多啲，你賺少啲
但相對，你又唔洗睇市，唔洗操作，穩袋4-8釐
邊度有一樣野，每年都淨賺無蝕？
你話我知

跟你學野

我俾你屌

你借銀銀貸款
提早還一樣要罰錢
儲蓄保險，保險公司點會一嚟就同你賺錢
佢係要鎖你舊錢幾年拎去投資

我係預筆錢會比佢鎖死廿年，我亦唔諗住20年內拎筆錢出黎
但想知一次過比30萬佢，同分10年比30萬佢， 20年後會差幾多?

件事你咪quote左囉
50幻做張單我覺得冇問題
其他投資我繼續做緊
自己計自己數
個問題係我識睇我就緊係有我既要求啦
比班友吹到我係sales曲線sell單
我知有咩plan滿足到哂我就唔洗上黎問啦

下次寫咩好？

佢上面咁答吖 自己參透下
一次過比30萬唔做你生意喎

係咪用來申請公屋

唔係
不過呢個辦法真係可以扮窮

識D野

有興趣想了解多少少可以傾下 小弟做緊Agent

“比”字之前係米打漏個“唔”字？

唔係好get, 我就咁睇你段野估你覺得屋企人成日話冇你銀行password好煩所以先是但整個比password佢

TLT

無，因為保險只係做風險轉移嘅部份。對回報果部份係比較低，甚至低過通脹。

我年年都做到最少10%年回報sor

份儲蓄放30年唔拎除返咪每年5% compound interest嘍
點會每年放5%畀你

向來儲蓄保嘅成份股都唔會特別列明，只係根據當年保險公司係股票市場嘅整體表現而定。除非你買的係投資相連壽險。

因為我做銀行

唔會指明某一隻股/債持有幾多
但會有個股債比例個range
通常長單，有終期紅利果D先有

我想知點解你識投資會想去買一份儲蓄壽險？

問出重點

分散投資風險嘍
識投資代表100%贏錢

冇contradiction架啵
人黑起上黎
一個賓妹買完餸返屋企比樹枝扑穿頭4都有
50不過係抽部分資金出黎
當應急錢擺定係屋企
咁我緊係唔揸cash咁傻豬
用屋企人名做投資
升少少話洗唔洗放
跌少少吹到世界未日
我不如買份保險唔洗煩
最多係跑輸我自己做出黎既回報啫

同埋真係只買一份咁大把
其實有乜問題

乜儲蓄保 唔計資產咁爽皮

道理上....計D唔計D咁囉

無可能。係既話佢就話保證啦。

求教學

教我賭角球

一場都仲未度就已經眼瞓
今日未瞓晏覺

得1.6厘 扣埋30%股息稅 得1.1厘

大把，baby bond 好多過8厘

買份可以借錢的人壽
3-4%的保單回報
槓桿大幾倍
扣左利息，年回報過10%其實唔難

唔去北角訓?

恒大債，20釐添

青海債

頭兩年cash value可以係0、佢回報係在於後期嘅紅利
我諗呢個plan應該啱你要求

樓豬是咪想求其扔嚿錢出嚟，頭幾年張單無乜現金價值去降低資產總值

我做broker 邊間都有賣
tg 我
jeff42448

樓主可以聯絡我 小妹AIA agent
可以詳細d係tg傾一傾

咁你買黎做乜鳩

做Ulife financing最高回報

頂，識玩